終培生 ： 我呀媽成日驚我打撚死人

4:31

生哥真係現實版連登仔
又FG 50k以上
又成日驚打撚死人
又高學歷又有錢

#吾要老母

唔知點解好似睇緊現實版破壞之王

爭個女主角

推裕美出去啦 不過應該無人要

其實鍾培生除咗有錢就真係同啲古惑仔無乜分別
吓吓都話打柒林作
我諗佢人生最大成就就係挑林作機

佢用佢四分一幅身家唱成一蚊銀都掟死連登仔啦。

鍾生話不了不了

直接買起林作對腳都仲得

好呀

鐘共好似真係幾好打

還好啦

收皮啦 扮哂幫香港人 有咩咁偉大